其實連登都冇咩好睇

其實呢個世界都冇咩好睇
冇野值得留戀
但唔知點解仲留係到 仲掙扎緊

一定嘅，只係你未發現到啫
加油呀

未有唔代表冇 堅持呀

每天痛苦度過都唔知幾過癮

留返條命仔食牛雜okay?!